麻煩連仔del post

覺得自己唔尊重死者同佢家人，唔好意思🙇🏼‍♂️

重陽都係登高避疫姐 唔洗咁介懷

唔該晒連仔🙇🏼‍♂️